有些人年收入两百万，每年还欠五十里弗。 Jean de La Bruyre的“人物”|Jean de La Bruyre 
 不过，我已经让人把拖欠给舰队街的房租付清了，这就给我留下了一笔非常有限的利息差额。 爱德华·吉本的私人信件(1753-1794)第一卷(2卷)|爱德华·吉本 
 为了还清所有欠款，出价3000头牛，价值相当于马克。 都铎王朝下的爱尔兰，卷二(三)|理查德·巴格韦尔 
 卡瓦纳一家相当安静，虽然拖欠了很多房租，但他们会还的。 “都铎王朝下的爱尔兰，卷二(三)|理查德·巴格韦尔 
 在发放赠款时，打算在房客付清欠款时立即偿还垫款。 英国历史三卷册第三卷。 | E。 法尔和e.h.诺兰